
                      Para mi gusto, las mejores partes de la película son las que aparece Han Solo. Hasta que no lo hace me costó meterme en la película, el actor que interpreta a Finn no consigue transmitirme gran cosa. 
Después, como dice otra crítica...de verdad que no me parece nada creíble que Luke Skywalker esté buena parte de la trilogía original buscando la fuerza y ahora llega esta chica y hala! mandando sobre todos los soldados imperiales, conociendo todas las naves, hablando con todos los droides y especies con las que se encuentra... o nos aclaran que es una hija no reconocida de Luke o no entiendo nada. 
Por lo que respecta a Kylo Ren, me parece un villano bastante pobre y sin sustancia. Esperemos que en las siguientes entregas aprenda un poco más acerca del lado oscuro porque no le llega a los sith de las pelis anteriores ni a la suela.
Aparte de que me ha parecido una película extremadamente predecible y sin gracia...
O a lo mejor es que tenía las expectativas súper altas y ha sido en gran manera, un chasco.
        
            